การเปลี่ยนแปลงนี้จะเห็นภายในเดือนถึงสองเดือนข้างหน้านี้ครับ
ข้ามเพศ
จะทำให้ผู้ใช้
จากเดิมที่ต้องระบุเพศตนก่อนเข้าใช้ว่าเป็นผู้หญิงหรือผู้ชาย
ซีอีโอของ
ซีอีโอท่านเดิมกล่าวต่ออีกว่า
ที่มา
ปัดขวาหารักแท้
ผู้ใช้บางรายก็บอกว่าตนเป็น
พบรักแท้ได้สะดวกขึ้น
วิธีแก้ไขที่ผมเห็นคือ
เผย
เผยว่ากำลังพัฒนาแอพให้ผู้ที่มีเพศสภาพซับซ้อนกว่าเพศชายและหญิงใช้งานได้สะดวกขึ้น
และแอพก็จะเลือกจับคู่กับเฉพาะเพศตรงข้ามให้
แอพหาคู่
Rad
Recode
Sean
Tinder
Tinder
ka
ladyboy
